First they came for GME's shareholders

, and I did not speak out— Because I was not one of the shareholders